(社評)【最快消息】20200223 踢保：差館可以拍嘢 激L死黑警

#踢保 #公眾地方 #拍攝

(社評)【最快消息】20200223 踢保：差館可以拍嘢 激L死黑警

武漢肺炎向多國擴散，手足總動員重投國際文宣戰！

入去拍條片無事出返黎先講

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

蘋人誌：民間果斷封關 平機會告我吧！ 光榮老闆Glory - 陳勝藍

支持

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

李家超係咪戇鳩㗎 ？

如果手足有唔舒服，記得去報案室！加定一支樽口水噴下身

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

-------------

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

--------------

李家超係咪戇鳩㗎 ？

推推推推推推